新訴求：強烈要求解放軍取代黑警

我唔想再同班蒙面黑警玩遊戲

解放軍無蒙面紀律嚴明

強烈要求特區政府以解放軍作維和部隊

解散黑警職權

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

無黑衣condom就天下太平喇

on9
拉

ON9

拉
Beware of what you wish for.

弱智樓豬返大灣區咪得囉

屌你老母死戇鳩仔
好搞唔搞歡迎解放軍黎
塞返入你老母閪啦
拉

大家清醒呀，我地咁耐以黎係對抗緊咩勢力？

拉

屌你老母

good evening, sir

屌你老母on9仔
拉

on9

咪玩膠

on 9
拉

收皮啦五毛

再玩就block柒你

真係要拉 唔好攞呢啲嚟玩

叫一個癲佬換另一把刀殺你
你應該殺左個癲佬啊戇鳩

又帶風向

解放军同志，今天捡砖头儿累吗？

做乜鬼

屌你老母臭閪